未掂過 G Generation，應該玩邊隻先？

由 PS 到 PS4 邊隻係最經典最值得玩？
個人比較鍾意 UC 系列，Genesis 玩唔玩得過？

以為你講少女時代Girls Generation

應該玩SRW 先

F

PS第一隻，真正由咩都冇開始。

你有幾鐘意UC先
Genesis 多到一個位係
我覺得玩到好L厭

跟原著去, 金字塔頂, PS版G-GEN F
(如果你唔使而家又要華麗又要高清既話)
創世都唔錯, 但係機少, 真係好少...

G GENERATION GATHER BEAT II

GBA / WONDERSWAN

玩過，就係想試下 G Gen 同 SRW 有咩唔同。

我見 Bandai 好似將 UC 同外傳分拆成 Genesis 同 CrossRays 噉出。所以兩集都比以往集數少咗機？

G gen crossray 唔太推薦 中後期戰艦無雙 明明係高達game 反智地用戰艦清機仲快 玩一關要成45 分鐘 ,快既30分鐘

推薦psp版 g gen overworld 有多d玩法 同埋關卡唔洗玩一關咁耐 同埋我自己鐘意UC(0079 0083 果d) 所以玩得開心d

我見到 Zaku II 都有十幾部，有啲甚至只係隊徽唔同......

獨眼巨人，或者G Gen DS

齊哂side story
我當年跟時間線打
諗緊 我幾時先可以上太空...

直接overworld算啦，Genesis 平衡太差，又係咁打渣古幾鍾意UC都唔想玩落去

其實隻隻都冇咩關係
以前有啲版會有原創劇情幾過癮
如果淨係pc PS4 版得Genesis同cross ray
兩隻都冇原創劇情
Genesis得uc機origin 去到哈薩維啲機都幾齊，但係啲動畫做得好求其
同埋太易玩，幾關就升到部新自護同綠光uc開無雙

Crossray啲動畫有心好多，但啲msv機唔係好齊
其他方面都差唔多

GGenDS
好玩過果D升halo計既ggen

多多少少有參考價值

我會推WS同GBA嗰幾集，啲crossover劇情好正
gba入面杜門直頭係mvp，教嘉美尤明鏡止水令佢最後爆完氣冇痴線

以前 ps 年代果 D 先好玩
自從有左Generation Break 亂入系統之後就變垃圾game
一機清場都得
冇晒戰略性

GF開始啦，G0好難玩，當年劇情關想將部RX78升ace難撚到呢

Ps第一代

原來g generation f已經成廿年前

以前GF 2D戰鬥好睇過而家3D好多
唔明點解唔跟機戰放棄3D
仲有而家一關太長氣 幾場戰鬥仲要有historical moment

唔介意畫面差:
F
Spirit(冇咁差)

如果想似機戰可以簡NDS第一集,GBA版
呢兩隻就唔似家用機版既GGen
你當係得高達既機戰就差唔多

3ds ggen xcross幾正
重玩左幾次

crossray有冇UC?

原汁原味就玩zero
無咁難玩就F開始

Zero
Tin戰機 Ace 左上核戰機
渣連 Ace 上吉姆
兩部合埋先有第一部高達

第三關 木馬號被人圍 卡左勁耐關

歲月迫人

冇
crossray主要係wing,seed,00,孤兒
另外有DLC加埋少量turn a,age,G,X既人同機

入坑既建議玩返PSP既World同OverWorld
兩集故事係連住

近排先得閒玩返switch隻cross rays，幾年前啲g gen玩味多好多。
Cross rays好食外傳情意結。
仲煲緊

買左新DLC，升Lv999升到2046

我無買，因為對dlc啲系列無感。
個人太中意00，所以覺得啲外傳好正。
好憎seed基魔，所以煲緊路人真

高達迷應該還基連之野望，相比之下G Gen全部都係垃圾
ps: 當年好鍾意PS第一隻G Gen，玩完先開始鍾意高達，同大概熟悉成個高達世界，但之後已變成一隻清全場的垃圾game

Overworld 最齊機
叫做比較新同易入口
依隻唔岩可以直接棄坑

我覺得wars最好，啲bgm好聽好多

G-gen F係真神作，真係好多都有齊，細個都係佢先學到唔少高達知識。

GF起我心目中係G-Gen入面嘅FF7

PS小有三隻碟嘅笨大Game
入面嘅插圖靚到爆同有該作品特色，個人覺得仲靚過依家水平

你玩完G GEN F就唔會想玩其他

一定係超任版
戰鬥果陣係自己操控，超好玩

咁不了

World 玩過 好正
想玩Genesis 但等steam

如果玩開發系統，GF真係好正同細緻同正統啲，又因為咁難度上比之後個啲難好多，單單元祖RX78就無記錯係劍魚>核戰機>太坦/大砲/元祖，GM歸另一條線做出嚟，依家新個啲好多直接GM>元祖高達

以前好記得要砌GF BB戰士學相關歷史同路線，拎Code拎機

真係童年回憶

wars

係喎
Genesis 啲動畫hea到仆街
開一槍唔知點解要亂開幾槍先
舊作射飛彈又可以睇住幾中幾多粒

Genesis 地機又可以格空機

Genesis 9成都係 企定射,每把武器射一次
啲駕駛倉視角少,全部都係直接轉分鏡,up兩句

crossray雖然成日要完動畫擺pose怪怪地
同埋啲近戰成日插把刀落人到唔拔返出黎
但係啲動作都幾還原動畫,同埋駕駛倉視角有時係疊上個畫面到好睇好多

因為genesis cut左駕駛倉同擊破演出比人負評
所以加返，另外部分機有特殊回避動作
youtube有人對比返鳳凰一家既戰鬥動作
看似crossray同genesis一樣，但其實係重新畫過

同一個引擎,啲動畫重新set過

個人最鐘意Overworld同Genesis

ggen ds先係神作

由最舊版玩先,包你熟D機

應該慳返d錢